走呀 水炮車 蘋果live fced

走呀

真 LIVE見到

LIVE 見到 真有
AEON 對出

開掛達人 4 CAM 影住左

推

快走
等佢漏水

走

走你老母閪咩懦夫

即刻遊擊巷戰 唔好大街對峙!

引去中環打
水炮裝甲坦克都上唔到山路

on9 你引比我睇啦冷氣軍師

直接上麗景 搭去西營盤 圍中聯辦即刻有水車到